搭緊長途巴士

後面鬼佬對死人腳係咁頂到我
點搞好
利申鍵盤戰士

無圖你話佢碌鳩頂住你都得啦

diu nei lo mo!

你碌鳩會唔會硬到膝頭咁

會

可以參加jj舉重
利申非gay

人地腳長唔係佢既錯 但比我會令轉頭講聲 “move off your caucasian garbage legs please”

有冇中譯版

想放屁
放唔放好

搭條喉去後面放

喉嘅一邊對住佢
喉嘅另一邊...

拎開你對白人臭腳啦